Au départ, quelques liens vers des tutoriels sur l'utilisation de git, gitlab, etc. Ce dossier devrait être complété par les étudiant·e·s par leurs astuces et leur expérience.



Des éditeurs pour markdown (Typora est relativement simple et efficace)

* https://itsfoss.com/best-markdown-editors-linux/